棟篤笑 點解會買唔到

再一次加開共十五萬張飛，棟篤笑一種娛樂一種消遣。又唔係唔洗錢，又唔係特別平。好笑既係竟然排左9個鐘都買唔到飛。

望住隊頭既南亞人士，講既唔係廣東話。岩岩都諗佢地聽唔聽得明架。

小弟係荃灣大會堂排，有幸排前後既都係子華既fd。仲有位抱住BB既媽媽，大家都係抱住種支持子華既心情去排，但結果最後都買唔到。

打岀黎唔係想表達D咩話排得耐無飛阿，我都明大可以早一日，早兩日實有架。

係到講係因為有D灰姐，最係係到講幾想睇都好唔好買黃牛，就算係最後一次都好。

因為你一買黃牛以後都會見到一班唔係真心支持表演者既人去買飛。

重有另一樣

仆街做人可唔可以唔好咁自私。去到四點幾到都知無連位買緊位D人仲要係到揀，話無連可以睇下有無前後。仆街啦屌你，你係到揀仲要睇一次成三個字，就係因為你地咁我地後邊成班人都無哂位，係一個都無。明唔明阿唔係得你一個買緊係會不斷少，睇住有連單丁到無位。以為就到自己係到阿，到都一張都無哂

主力屌返黃牛好過啦

屌你老母黃牛死全家

買黃洋達啦

其實點解要俾人揀位？

揀價錢，幾多個連位，再隨機派咪得